keyboard mod for motoz

好似幾正